{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10047555",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "렉스관광호텔"
    },
    "text": "ソウル市江南区論峴洞に位置するレックス観光ホテルは、韓国観光産業のトップランナーであり、最高のサービスと優れた位置性で有名です。 ホテルは江南新沙洞交差点の中心街にあるカロスキルと徒歩5分の距離で、江南ビジネスの中心地や新しい観光名所として知られています。 周辺には狎鴎亭、清潭洞、論峴洞、三成洞のような地域があり、現代芸術とファッションを楽しむことができ、大型デパートや文化施設、緑地公園も発展しています。 レックスホテルは42室の客室で構成されており、周辺には7号線論峴駅と3号線新沙駅、蚕院駅があり、アクセスが便利です。 言語サポートは韓国語、英語、中国語、日本語が可能で、クラブの営業時間による騒音や振動、身分証明書の確認などの注意事項があります。 チェックインは月~木は14時、金~日は15時で、チェックアウトはいつも12時です。 貴重品はフロントに保管でき、紛失した場合、ホテルは責任を負いません。 訪問者は広く清潔な部屋とトイレ、地下鉄の駅からの近い位置を便利に利用できるという意見を多く残しています。 しかし、一部の訪問者は、部屋からの匂いや特にトイレの入り口からの匂いに不満を示しています。 全般的にレックスホテルは良い宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レックス観光ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "レックス観光ホテルは最高のサービスと優れた位置性を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "レックス観光ホテルはソウル市江南区論峴洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "レックス観光ホテルの周辺には狎鴎亭、清潭洞、論峴洞、三成洞などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "レックス観光ホテルは42室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "レックス観光ホテルの周辺には7号線論峴駅と3号線新沙駅、蚕院駅があります。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの言語サポートは何語が可能ですか？",
            "answer": "レックス観光ホテルの言語サポートは韓国語、英語、中国語、日本語が可能です。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "レックス観光ホテルのチェックインは月~木は14時、金~日は15時で、チェックアウトはいつも12時です。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルでは貴重品の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、レックス観光ホテルでは貴重品の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの訪問者の意見はどのようですか？",
            "answer": "レックス観光ホテルの訪問者は広く清潔な部屋とトイレ、地下鉄の駅からの近い位置を便利に利用できるという意見を多く残しています。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルの部屋には問題はありますか？",
            "answer": "一部の訪問者は、部屋からの匂いや特にトイレの入り口からの匂いに不満を示しています。"
        },
        {
            "question": "レックス観光ホテルは一般的にどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的にレックス観光ホテルは良い宿として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 515
    }
}